有線：限聚令延長14天至6月18日

14:01 限聚令延長14天至6月18日

永續

屌佢老母

估到啦

yeah 又可以攞正牌打壓遊行集會

限聚令應該去到立到国安法為止

6月一年啦

豬豬

不如直接宣布延長14年啦

根本就陰謀黎唔停課唔停工？

多間傳媒引述消息指，現有防疫措施（即限聚令、業務指示）將延長兩週至6月18日，條文細節估計維持不變。港府今午會召開記者會交代詳情。

值得留意《禁止群組聚集規例》的日落條款設於6月28日午夜，但行政長官聯同行政會議有權修改失效日期，即「永續限聚令」。政府會否修改日落條款仍有待觀察。

#香港新聞 #武漢肺炎

國安法都通過左

唔會再有遊行集會

嗯，直剷721、831、101……又loop過

呢個政府真係戇撚鳩
你拖得幾耐姐
學又要人番 又開番曬d娛樂場所
戇鳩都知你extend係有政治目的啦

然後再延長過埋7月1

檢疫令6月7日有冇延長?

好少咁早見到你

17號又會有一單

你知我知 但佢照做 你吹咩？

笑死
防疫最重要

Stay home，save lives
如果唔係中咗招入院，點對得住醫護
重有機會累及身邊的人

抗疫為假, 打壓為實
限聚既同時又可以返工返學, 咩道理?

唔上水啫

Check資料

咁14日隔離令應該都要延長14日

球場幾時開呀屌你老母

總至工照返 學照上 就係唔俾你地搞任何集會 活動

放心，立左國安法一切都正常返架啦

地球滅亡限聚令都未完

69 612 615 616

as we ALL expected !
How will they let go 6/4, etc...?

你知得太多了

咁都要

[行動POST]615全民放假悼念日

停工停課未

停工停課再講啦

71繼續

永續到蟈安法

屌佢老母咩，呢排有邊單中招係關聚集事
瀝源邨開完街坊大會所以中哂招呀？

X 6.9
X 6.12
X 6.16

其實聚乜撚野聚呀屌你老母
番工放工搭車咁撚多人 你唔撚停工？
根本就防疫為名 打壓示威為實
屌佢個老母臭化閪

仲延咩長姐普通人一睇就知你班正苦懶係防疫係到玩嘢

開埋學仲限眾

唔怕
我地繼續出去送頭

唔停工，但限聚

去到2047

直到永遠on L9

咁下次再續14日就過埋7.1，林奠：掂！

David Webb: 疫情減退 限聚令已不合法不合理 可以JR 建議放寬和冇乜新症既地區既交通

如果限聚令有用就唔會出現瀝源單野啦。

同我去圖書館借書每兩個禮拜續借一次一模一樣

唔該大家除口罩仲撚好
佢成日陰啲延長扮撚晒野

再下一次延長到7月1

限聚14日，之後緊接國安法
知你條橋啦

dklm

又係喎

正路

復課但限聚

你可以打麻雀 唱k 但唔可以踢波

屌你老母臭閪！

永久性限聚令

都唔知瀝源邨單嘢係咪作出嚟畀政府永續

永續

可以返工返學迫巴士
唔可以8個人聚集

屌你老母

食屎啦屌

無縫接軌，提早體驗

永續肺炎

6月中公佈多一單又延長，71岩岩好

全民脫罩啦 國師又贏

劇本就係限聚令完之前幾日就有本地個案要再延長
上次係咁今次係咁
睇嚟係搞掂一国安法之後先會完

連登仔眼裡只有抗爭，人命WFC

国安法通過前
無大型百萬級遊行
即係大部分市民係支持
所以人大決定正確
完

其實死都唔開返球場 用意係邊

有冇放大陸學童落嚟

檢疫令？

寧化飛灰，不柒肺炎

無自由，毋武肺

人命好重要
請唔好選擇性執法

i stay work you
you stay home for us

完美覆蓋

立咗國安法重邊會正常？

仲可以游水

估到 唔洗驚訝

快啲改做永久

永續限聚令至國安法通過

停課未啊

永續限聚令不是夢！

完你就完啦，延乜鳩長呀，一係你就停課同埋限聚去返二個四個人

都好，起碼死左班做遊客生意既先

不斷延長都有新case姐係有漏洞啦
有漏洞又唔補 下下政治大過一切 正一仆街冚家剷

無限延期

當市民on9
呃得邊個吖

咪係囉屌

總之關要繼續閂

維園球場

非康文署既場咪開番

咪就係佢都唔驚你知
佢知你都反抗唔到

DKLM

限聚, 之後返工返學

我覺得要收緊都唔出奇啦
講緊一幢樓有9個中招wor
初初無多本地都有限聚令啦

病毒有靈性，唔會傳染學生同辦公時段打工仔！

14日無限之戰

依個啱

不如永久限聚

狗共最期待嘅本地爆發又可以打壓香港人

loop 到831之後又有新病毒

限聚令直至2047

即係繼續限制八個人，定係四人？

跟住到咁上下又話有一兩單確診
跟住又延長

當初撐限聚令班兒登仔去曬邊

限聚？？
咁你不如繼續封娛樂場所同埋學校啦
如果唔係限聚令只係唔俾你合法遊行

最小過埋1/7先

係呀...自相矛盾on9政府

但學同工就照返

國安法一招=23條,蒙面法,限聚令

9；你以為6月18？sor係8月31日，係永續限聚令

有冇咁岩呀（仲要唔係偶然）次次臨尾先至爆幾單土地武漢肺炎出黎，劇本已經寫好晒

變種到真究極武漢肺炎

限聚就停課啦屌

佢仆街好撚驚69,612

所以話要 prepare 埋 2021,2022

條友傳染既係同事家人
你限聚唔停工有撚用

乜鳩都陰謀論

Fake news

連登仔又睇唔到

學生放學又可以限聚令捉鳩你！

未來十四日係關鍵

6月突然又爆咁多，係wor6月有64又有612又返送中一周年仲唔乘機永續